又入唔到波啦🤣🤣球皇C朗最新西甲入球轉化率再次降至不足3%😂🤣🤣

2/68=2.94%

金球球王

慈善球王

無敵嘅牙朗，仍然係無敵

賤種

留力世界盃咋

刺激過買騰訊

哇屌你射68球入2球點做到

剩係射68球都難啦 仲要入得2球

泥妖

仲嬲緊

關咩事 分享緊數據

樓主小心又比蝗狗咬

小妹都係皇迷

樓主仆街嚟，唔應該講嘅都講

又可以再做岡本代言人

C朗高大靚仔，係男人既典範，你識條春咩

阿仙奴>熱刺>皇

算唔算係最廢既應屆金球獎得主？

我阿婆都踢得好過佢

一球十二碼補中